遇過分開與隔離

原來還是 你

真系正到爆日日都聽

有feel